上輪大巴拿對青年人刷左3球，今場c朗代替大巴拿刷左幾多球?

搞到大巴拿後備

出硬線咪俾啲新仔出黎踢下

幫大巴拿刷走絕殺

做左當年蘭尼做嘅野

更衣室花生

朗狗又贏

-1球

做分組賽神射手有撚用咩

咪就係，對西班牙入三球就以為自己係球王，事實就係一次八強都未入過嘅垃圾